梁振英驚現二戰諾曼第登陸

很強的摩擦力

美國特工

嚇撚死我
來自星星的梁振英
同中國都算係盟軍

一登陸就打到你冚家鏟

SPY

八路軍

時空旅者

哇屌

你個名

振英係
英軍定美軍

狼人

你鹵味

Wonder women

邊撚度嫁佢究竟

E咦E~ 登~登~登~ 登~登~登~

叉燒炳

屌，本來係689黎，你講完就變左叉燒炳，返唔到轉頭

諗起batman vs superman入面
bruce望到wonder woman張舊相嗰幕

原來係時空旅行者！！！

美國隊長

義勇軍

好撚驚

根本佢係不死身
呢幾十年不停轉身份

唔同水土令佢樣貌有些微變化

繼續